0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 毛孟靜 陳志全
－2020年12月04日 (D100 Radio)

法政匯思蘇俊文講緊

聽眾 phone in

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 毛孟靜 黃浩銘
－2020年12月11日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

=============

余慧明講緊

多謝醫護

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持: 毛孟靜 黃浩銘
－2020年12月18日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】D100
風波裏的茶杯
主持 李卓人 梁家權
－2020年12月31日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】
35+立法會初選大搜捕
國安法打壓泛民主派
懲罰香港人
－D100 風波裏的茶杯
－2021年1月7日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

林卓廷 梁家權
【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
－2021年1月20日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

梁家權 李卓人
【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
－2021年2月1日 (D100 Radio)

D100 Radio
513K subscribers

主持:梁家權、盧俊宇
《風波裏的茶杯》LIVE
20210301

D100 Radio
514K subscribers

D100 Radio 《風波裏的茶杯》

2021年3月1日 星期一
主持:梁家權、盧俊宇

D100《風波裏的茶杯》LIVE 20210304
主持:梁家權、羅健熙

D100 Radio
514K subscribers

D100《風波裏的茶杯》LIVE 20210304
PHONE IN 熱線: 1831-138 ，歡迎聽眾致電發表意見